中小學入面個駐校社工同圖書館個駐場miss係未十大荀工?

呢啲位完全薪高糧準又穩定
最重要冇野做
以前落圖書館成撚日見到個miss玩msn
啲duty比哂圖書館理員做
社工果個唔洗講,自己一間房,拎埋部ps4打都得

一早講左社教護係香港神工
成班傻仔入工程，考埋牌30k都無

駐校社工忙到傻 做完學校野仲要搞機構d野 通常駐校都係機構請完先再入校

未必係神 只能講性價比比其他工好

學校多野做咩,唔洗教書備課,學生求助先做野,有幾何學生需要見社工?要見都係鬥吹水

佢好似會主動r學生輔導

玩msn!?

有kpi架
唔好話好撚忙，至少唔會好得閒

90後

你睇我好，我睇你好啫
隔離的飯總係香的

你估唔使跑數咩，一樣要計 value 增長幾多

依家好似都未做到 一校一社工
即係可能要睇超過一間學校

學校社工學生要湊，家長要湊，老師都要湊。真係好得閒呀

無知撚

學校社工忙到仆街

我中學個圖書館miss要教埋電腦

圖書館miss出ta價請

話駐校社工唔忙果啲人真係好無知

呢個post睇到樓主好撚無知

嗰時圖書館Miss有教埋英文
佢仲要讀個圖書館course

個個月比人捽數又話你知咩
你上緊堂人地就見緊學生
你小息佢又見緊學生, 你以為佢出嚟吹水係真係吹水? 唔駛開新case呀?
你放學佢都有可能要見學生
佢做緊野嗰陣你見唔到就好得閒?

學校社工workload極大，仲要應對兩個老細，學校老師又唔當佢自己人，連燈仔唔好咁無知啦

社工要搞家長組又要搞埋老師小組

一陣有人跳樓死 社工就一身蟻

駐校社工邊個冇嘢做…平日上堂時間要見學生，課後要開組（學生、家長組、even老師都有），啲學生有crisis又要問駐校社工，陣間牽涉到虐兒嘅話，背後又成抽程序要跟。好多時仲要唔止駐一間學校。如果係機構請嘅社工，又要面對學校壓力，又要同機構交代，如果頭先講虐兒嗰啲，仲要對住社署同其他專業人士。你估真係咁易做咩？

唔係以為其他工無野做添

樓主由一開始都係講緊對比出面既工

成班弱智仔衝出黎柒

要負責出賣學生

我以前個駐校社工好撚忙
日日捉人R水吹，你一漏少少口風俾佢就寫report+999
個個星期都有呀sir上社工室，邊有中學雞唔做犯法野，衰十一都一年十幾個

依個年頭仲要幫d sen開case
根本就忙到爆

教書忙到嘔喎 不論幼小中

圖書館miss 通常都係本身有其他科要教
好多年前中學果陣 讀土瓜灣某垃圾基督教中學
果陣有個40-50 教經濟嘅miss e條友記性極差 份人又好恰
做啲野出黎又好弱B
所以啲學生都又當佢死

某一年9月1，返學見到佢 佢話自己搬最高果層圖書館
話管埋圖書館
之後我恭喜佢升職加薪
佢面都黑埋 講左句：唉 我都想呀

圖書館條友就真係得閒啦
之前上去咁啱見到佢係間房剪腳甲

中學嗰社工miss姐姐要幫我洩慾

弱智到一個點

居然夠膽話駐校社工無野做

有fd 做緊，忙撚到PK ,話完約後劈炮，人工雖高但根本over load

佢間學校上年仲有學生自殺添
同埋想講學校會主動將d 佢地覺得有問題既學生彈哂去俾社工見，一日見5-6個已經基本

樓主仲話可以帶埋部PS4 去打，真係心諗

學校社工先仆街，試下去啲武館睇下班社工

圖書館個坐館miss應該最輕鬆啦...

樓主無知到呢
成個小學生咁

論最輕鬆 我覺得it support果個可以一戰

社工做既野邊忽專業
有冇人可以講解下

It唔輕鬆啦 著唔到電腦又要理 有咩function一定係叫佢去走圍影相 乜都一腳踢 圖書館miss就唔同 衰衰地下邊都仲有成班圖書館管理員幫手

學校社工成日要做報驚撚，好忙

專業咁打999

你試下乜撚都唔讀去做囉

civil仔
利申 讀緊

見到駐校忙到仆街 可能間學校本身多sen學生 一癲起上黎 去食飯都講緊係四，五點